非專科fg搵工

究竟搵d咩好

admin assistant如何

1.5m 應該有

15k？

人工好低，隨時低過文員

文員其實究竟係乜
乜唔係低級過aa咩

文員仔

月球人

唉

same 都諗住搵呢啲

唔好做aa, 包後悔

你唔係做緊記者咩

aa經驗儲左都無用，過多三年實後悔，我做過半年大公司aa, 其他aa好多都係三字尾到四字師拉，做咁多年野20k人工都無/左右，俾人當係阿四，你甘唔甘心好似佢地咁？

我都想呀

有錢就學炒期指，冇錢打咩工都冇所謂，都係活著姐，又唔會大富大貴

點解
我無選擇

sales

點算
呢個問題已經困擾左我半年
好似一道門堵塞我既人生
我連要努力 都唔知向邊方面努力

睇返上面我有解釋。

唉咁搵乜好

搵份有career path既工，唔理咩去做左先，唔岩咪唔撚做囉。半年夠你試兩三份工/行業啦。

唔係咁易架

我唔知你情況，但實際上依家失業率係2.8%, 市場上好多工都係唔夠人用，睇落requirement高，但實際有手有腳就迫著請。

認真呢